漫畫《死神坊ちゃんと黒メイド 死神少爺與黑女僕》TV動畫化決定，交由J.C.STAFF製作

漫畫《死神少爺與黑女僕》TV動畫化決定，交由J.C.STAFF製作
在小鎮外偏遠的森林裡、其內部深處佇立着一棟大洋房。那裡住着一位死神。
某一天、因為被魔女施加了「觸摸到的東西全部都會死去」的詛咒、而被周圍的人們所排斥的某位貴族的“少爺”。
現在令這位少爺最為困擾的便是…侍奉他的女僕・“愛麗絲”對他的逆性騷擾！
對她感到在意的不得了的少爺來說，被逆性騷擾很高興…但是不能觸碰到她卻很痛苦！
愛麗絲雖然似乎對少爺也十分在意、然而少爺卻無法牽起她的手。
那麼兩人的愛情究竟是否能夠開花結果呢！？

隨著動畫化的消息釋出，官方也公開了首波作品情報。在聲優的部分，少爺將由 花江夏樹飾演、女僕愛麗絲則是由 真野步詮釋演出。在製作小組的部分，本作將交由 J.C.STAFF 負責、山川吉樹執導、白根秀樹擔任劇本統籌，CGI 製作則是交由了 SMDE。

垃圾作畫預定

睇張圖應該整到似高分少女

劇情魔改+PowerPoint作畫

有冇補充？

玩完

仲有bgm亂鳩嚟

JC只要唔係做戰鬥既話唔一定係差既
但就咁睇監督多數都係做分鏡多,對上做監督係高分少女
至於劇本 白根秀樹 終極垃圾